světly být pro studenty. Kouchině je super. Ma trouba, sporak a stul. Ne ma jidle nebo skřin ale, to není problem: Ikea je blizko. Být je na 7 patro, to je super! ale taky nemá radiator... Cena je moc levné 5000 Kč (Kazdy student).
